點解單一成交價就代表整體市價都要升

做市都要上新聞俾人吹谷個市
真係on撚9